[警世] 政府打敗黃色經濟圈唯一武器

[警世] 政府打敗黃色經濟圈唯一武器
經過一個月以黎大量官媒以至政府狗官
不斷發炮攻擊黃色經濟圈
原因只有一個: 選擇性消費屬於個人自由完全合法
唯一一樣可以令黃色經濟圈失敗既就係「人血饅頭論」

呢排經常會見到有大量打手開post
「邊間邊間唔好食係偽黃」
「某黃店其實食緊人血饅頭」
的確會有一批人因為呢次運動而獲利
同時唔否認某部分黃店既水平有待提升
但依家去捉邊間真黃邊間人血無疑等於變相捉鬼
情況同前線捉鬼一樣
一但捉錯會嚴重打擊自己人既士氣甚至退出

由今日開始請各位再遇到呢類post
只需回應「不捉鬼 不捉人血 自行判斷是否幫襯」
係真黃店定人血日子耐左自有分曉

幫手推同傳開去🙇

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

留意某幾個特別鐘意批鬥黄店

推下先

啱呀
呢排連龍門老細都俾人攻擊
真係

Push

push

我盲撐開，對果d仆街完全免役

批鬥同分化一直係共慘黨手法
心水清嘅連登仔一早知
剩低嘅係五毛PR

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

相信有部分非打手。
但反對派慣左對自己人比對家嚴苛。

yes

一直唔理人血饅頭，大家手足，無乜好計

龍門
笑撚死，由一開波俾人批鬥到而家。
月經批鬥

黃色經濟圈危害地球 每日一篇

所以要分化

屌佢老味我一陣就去食龍門，每個人都會有不足，差唔多個個禮拜都狙擊唔知想點

龍門真係難食
但繼續支持

利申: 呢篇文係我寫

屌人食人血饅頭就係on撚鳩
做生意唔係為左賺錢唔通為左開善堂咩
唔通間間都要做唔掂走上來叫告急先叫黃店咩
我話之佢發到變李嘉誠，最緊要都係睇佢有冇為手足為香港做過野架者

請必須要接受偽黃及戰俘

+1

對家不斷加持黃店，同路人就要醒醒少，支那宜家被自己做嘅業所害，正是黃色經濟圈壯大之時。此消彼長無人會唔識啦，好采嘅係網軍網上講幾多都無用。

建立黃色經濟體先係首要任務。藍絲人數唔多藍店過多一兩個月就會大量死亡。到時黃圈有望成為主流。

連登有班人好鍾意利用"人血饅頭"呢個term嚟污名化黃色經濟圈
請認清事實
黃色經濟圈=人血饅頭
請摒棄無謂嘅道德潔癖

721

不捉鬼，不捉人血，幫襯舆否，自行判斷！👍👍👍

已改進了！

其實食緊人血饅頭嘅係啲五毛
將標準不斷推高然後屈落手足
手足付出性命反抗
我地因為五毛搞到捉鬼
黃色經濟圈function唔到
壯大對家
到時真係對犧牲左嘅手足唔住
養成用黃app嘅習慣
就係和理非對手足嘅支持
說好的救生艇呢？

推

大家自己去思考下啦
生意上合作有拗撬就一定架啦
但佢哋係咪無幫手足先
自己去判斷啦

只要係黃既
咩血我都食
係盲撐架啦吹咩

分化囉
重點針對嗰幾間出名
成日用難食攻擊

出正苦部門全面打擊就太難睇
唯有搞d唔出名既，出名果d就內部分化批鬥

日經

已經10分明顯

無論點講都好 總之幫襯買嘢就一定黃店行先
試過唔好食咪下一間
黃店一定係基本門檻

獲利係一時，意念係一世

三十幾蚊一餐仲想點

Pish

留意到屌人「扮黃」個班好鐘意講黃納粹 / yellow nazi

繼續撐黃店

支共最叻分化

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

龍門係難食，但我照食吹呀？

得覺得班三毛做得假得濟
同中共一樣 假到根本講真話都冇人信

到底係邊撚條on9話黃店就一定好食
之前龍門老細入撚埋poly廚房煮野食
黃唔黃係睇個人表態，而唔係睇佢間舖既野食
當初佢係第一批加入免費學生餐，亦有派發物資
如果因為佢間野d野難食就話佢食人血饅頭既人，我
肯撚定佢係五毛

得啖笑，講龍門啲post一個都冇入去睇

UST南亞仔

冷靜

少d 埋怨

多d 溝通

其實見親果啲post我都跳過，一間黃店再差都冇黑心咁仆街啦

係咁屌黃店
講真 有意見咪提出囉 唔通個老細會屌返你轉頭咩 真係屌到時再公審都未遲啦

我唔撚知啦
人血饅頭又點 關我撚事
邊間同我同聲同氣 合哂何車我咪去食囉
唔通表明撐警既同我先係同路人？

我都覺得一般
但係唔會反
食其他黃店

721831

要壯大黃色經濟圈就係要容立埋偽黃，令藍店無法立足，所以大家只需要幫襯自己認同嘅黃店

冇受傷被捕都係食緊人血饅頭

立法會近 仲有好多招未出 小心
齊上齊落

咪又係得一招 「分化」

連龍門都比班五毛搞
不過食物質素真係有進步空間
我情願捐500比龍門都唔想用50蚊食一個餐
但老細 我支持你架！

不捉鬼,自行判斷是否幫襯

但陳聲都話佢喎

+1係黃就食理得咁多

其實好食咪繼續食龍門
唔好食 咪食另一間
我又唔會盲撐 食既都食番黃
我係唔洗咁複雜去簡

真

img]
呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

見到有告急班五毛又話咩「黃店已成condom」
再屌鳩一眾香港人垃圾
搞到黃店要執

五毛分化手法真係層出不窮

要排隊就去第二間

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

冇隊住呀 不嬲建議食其他黄店先

今日岩岩有po屌HKTVmall

「人血饅頭論」，係打敗黃色經濟圈最大武器

咪係 做生意啊義賣咩 藍店賺幾多藍屍都唔會話啦
黃店賺得錢多就有人嘈

我覺得正常啫 唔叫難食

啱

龍門同家藤屋既衛生可以做得再好啲
我成日食但唔想係含淚食黃店

好簡單 淨係想見到衛生啲

人血饅頭其實OK，至少唔係打正招牌撐黑警

如果有人有心扮黃，現時呢個階段OK冇問題

客觀效果係，會越嚟越小藍店，到時先再細分都未遲

黃色經濟圈

不分不割

不捉鬼 不捉人血 自行判斷是否幫襯

講撚左 N 次 , 係連登仔唔明咋嘛

對住黃既任何事 就算錯都係要包容
諗方法去幫佢地辯護 / 反射返個責任去藍or 政府
先係最幫到佢地

而唔係出 post 屌鳩同路人
根本屌鳩同路人既 post 都應該視為分化狗嚟

如果個個都明依個道理
件事就簡單得多

係呀, 你可能會話盲撐 , 但 so what ?
立法會選舉前, 有咩重要得過「團結」對抗狗政府 ?
衡量輕重 依一刻盲撐同路人 係會整個抗爭走向團結之路

理撚得你真黃定假黃，只要門面係黃就OK！

恨不得全街都黃，仲撚正

唔好食其實唔洗講, 反而好食要更加大大力表揚

+1
打仗無需理性

龍門都有人屌就知咩事

邊間大就批鬥邊間
唔可以比佢壯大勢力

其實未必，要食黃店就遠一遠都會去，用人血饅頭打殘一、雨間黃店係無用嘅。

簡單如燒味飯，九龍都無黃店，如果想食我就去西環或者天水圍。

如果真心覺得某d黃店難食
咪介紹下其他覺得好食既lo

唔好淨係集中某一間好難食
試下分享多d其他好食既

一張白紙有一粒黑點既道理咁

歡迎藍嘅轉黃 做大個餅 你夠膽鋪頭貼文宣話自己黃 然後你再話自己黃 搞到黃藍不是人 到最後仲要被黃嘅清算 睇下你死定我地死

同意

支持盲撐

有人借運動搵錢好正常，係marketing角度更加係好事，其實無需要去批鬥

除非佢打住黃店名呃人or做犯法野

唔係都唔算人血饅頭

咁老實，我都幫襯過啲真係唔好食嘅，咁如果唔得嘅未自己知，下次唔去囉，我就無咁有心機開個po去唱衰同路人

早排維基，呢排龍門，知咩事啦

秒殺

就正如班支那狗最鍾意鬧李柱銘 何俊仁 黎智英鬧足廿幾年，當正佢地係頭目

明明只係一班過氣廢老對我地呢代人跟本無哂影響力

盲撐x2
批鬥post冇睇過

ON9 佢係咪偽黃 表面上只要係黃就得啦 比到人地睇黃色經濟圈係慢慢變大緊

pin呢個啦

Well said

唔小心揩到
俾咗負皮

同意！

完全認同
學下對手啦
人地有冇捉人偽藍？

另外同路人要明白嘅係
黃色經濟圈可以成功嘅首要因素係要賺到錢
賺唔到錢黃到發金都撐唔到一個月
所以唔好乜春都話黃店人血饅頭

再黎請所有人分散消費
唔好齋幫襯某一兩間知名黃店
造大個餅成可以建立經濟圈

講得好啱
黃色經濟圈唔係善堂/義工
做生意本質就係要揾錢
最緊要佢真係出嚟幫過手足
同埋佢之後會一路幫落去就得
其他生意嘢我理得佢做乜

黃色經濟圈實行咗咁多個月，
老實講仲喺個名單上面嘅舖頭都經過千錘百鍊

而家仲批鬥黃店嘅人真係司馬昭之心

試著說：民間，不要說：反對派

我盲撐開嘅，你咪繼續批鬥囉

正常 樹大招風
共產黨一貫做法
玩分化
心境唔夠堅定既咪比佢spin到

近期lihk 日日做更

總之唔會用落對家

好波，只要係黃就撐

多偽黃好過多偽藍

唔捉鬼
自己決定邊間食邊間唔食

推 可提證據 看官自行判斷

樓主走先 一班自以為心水ching會全面進場 屌你係連衛兵 盲撐

大把黃店等緊我哋
香港人要繼續食呀！

推下

支持黃色經濟圈

有冇id

PUSH

共匪係靠咩起家

今日去紅磡店食覺得改善左

本人在此發誓
我只會幫襯黃店

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

你要阻止埋佢啲人影響淺黃

我從來唔信人血饅頭呢樣野，係兒登仔信到十足

態度正確
覺得唔好食咪留言講低
都係冇改善咪去第二間黃店

利申：太多人加上唔覺特別好食 所以一般會食其他少人嘅黃店

食開紅磡龍門表示會去下隔離嘅1仔冰室

黃店要分散投資

龍門黃到咁 出心出錢出力都可以比人話偽黃
如果龍門都偽黃 呢個世界全部人都係藍啦
仲有講咩好唔好食 香港咁多難食餐廳又唔見啲人逐間開post講

偽黃都叫黃，想壯大黃色經濟圈，我地就唔可以咁快批鬥呢班人

藍店咪一樣 幾十蚊個飯想有幾好食
我覺得龍門光榮呢堆絕對對得住價錢

我地捱過左分化依關 就無敵了

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

只要門面做得好既話,
其實藍扮黃我都ok

得五毛先咁嘅態度屌人
同路人平心靜氣講番有咩要改進咪得

唔見佢地話下藍店唔好食
日日係度吹風屌黃店
唔好食咪食第間囉

偽黃又好，扮黃又好，真。黃都好

係黃都要成本，唔係義工

屌人ge時候自己諗清楚黃色經濟目標係咩
係 keep 住運動熱度，要社會風氣，文化，下幾代都黃

中共最叻就係分化，唔好俾人分化，差唔多成年了，仲分化

亦唔好忘記有黑社會搞黃店 呢個都算武器

呢班人追擊tvb同藍屍又唔見佢地咁落力

係咪黃 好唔好食自行判斷啦 總之就一定要繼續支持黃色經濟圈

講得好 推

十1

從來唔明人血饅頭有乜問題
總會有一班人會因為咁樣獲利
賺錢就唔係黃？賺多左就係人血饅頭？
要記住黃色經濟圈 點講都係經濟圈
冇錢賺點叫經濟圈？

與其晒咁多時間去搵邊間邊間賺多左
邊間邊間好似做得唔夠
不如去幫襯下啲有需要嘅人好過啦

劣食黃 >>> 好食藍

國難五金一定要重批

都係一句

食藍店仲衰過食屎

其實我覺得講黎講句都係態度問題。

手足提一提，講事實，溫馨提示個態度係平和得多。

分化d 人通常出文個tone 都係情緒勒索或發洩。

無錯！
不停支持！

利申：盲撐

認同
唔好再批鬥同路人

推，無論某時候都唔可以捉鬼
手足一個都不能少

龍門fb依家日日有同一個人留言追擊佢
Btw，陳聲係出左post屌龍門
但睇埋個post啲留言，又有人po陳聲之前啲黑歷史

不分化 合勇一家 各有各做 咪再捉鬼

大家以為我地冇食緊？

唔好比垃圾五毛，藍絲，政府分化。

有問題嘅黃店，首先提醒，如果態度惡劣，又唔改嘅，果陣屌都味遲。

其實每一種抗爭衍生出黎嘅周邊產業都係人血饅頭㗎
依家又唔係黃色慈善圈，要賺錢㗎
我要藍店、綠店、中資全部都輸
當然黃店都要持續地觀察，唔係要鬥黃、分化自己人

認真
連續有po屌不同黃店食人血饅頭咁巧合
上一次「巧合」咪就係一大堆「小隊」上黎話解散個次囉

不過真係要分散投資，
唔係黃店點解都會執笠

完全萬分同意！！！

黃店必撐，吹咩！

但重點係,人唔人血饅頭都好，我地係唔會幫襯藍店,死左條心啦弱能政府

日日分散唔同黃小店
話鳩知啲五毛噏乜

連登仔咁撚蠢， 兩三個post抹黑， 攻擊黃店
拉一派， 打一派就可以輕易擊破黃色經濟圈

必需推爆佢

係同路人就撐 理鳩得佢地

然而連登仔不斷中伏
好彩佢地揀錯對象黎批鬥
如果唔係真係有D危

Tui

廿三條就搞掂

推，不能同意更多

三毛就係捉撚住呢個位:
陳聲屌佢喎
佢同C4van合作唔到喎

大佬 人夾人
合作唔到 好撚閒咋
陳聲、call4van 又唔係黃色指標

換轉你一個黃絲 走去黃店見工
人哋唔請
都唔影響你兩個都係黃嘅事實喎
你唔會走去話:
"屌 都唔係黃店嚟嘅！
手足都唔請！
我黃到金呀屌！ "
咁吖嘛

之前612基金都有一大堆人批鬥

與其批鬥邊個邊個，不如推薦另外果啲，一黎又唔打擊仕氣，二黎可以令自己人有得改善

全block

支持黃店

帶頭屌龍門條友潛成三年先上水
一上水個下就係屌龍門

推呀

唔知算唔算好彩係屌龍門呢d出曬名
如果係屌細黃店就真係仆街

up

對家千算萬算，算少一樣

就係我地係有腦的，有獨立思考同分析能力的
唔似d on9藍絲廢老，咁易俾人吹雞控制到！

盲撐點分化我都淨係食黃

真黃店定人血日子耐左自有分曉

食人血饅頭無問題，藍店屎都無得你食

等執啦屌你老母藍店

呢啲post 以後真係要間中推返上黎，大家記住，和勇合一，只幫襯黃店

我就盲撐既 除非食左會中毒 否則好唔好食都照食

推
雖然而家唔會日日出街
但一出街就一定係幫襯黃店

支持

me too，只要你夠膽公開話自己係黃，我就幫襯你

想講有一間茶飲舖
本身其實係黃
但後來有班人接手黎做
而且仲訂晒貨等下手好交接
之後係咁攻擊前身係藍係偽黃黎做宣傳
原店主勁撚委屈
但見大家都係黃就冇乜公開講過呢件事

唔開名啦 好飲就繼續飲啦 都係黃
係黑心左啲

啱
最緊要心態正確
你覺得間野唔好咪食過第二間
完全無必要批鬥佢

害群之馬在所難免
咁都接受唔到 好難有光復一日

黄店最撚抵屌，你收唔到風咩

中共策略其實好成功，但有d野已成默契，連登已帶唔到風向，要怪就怪林鄭同建制一早比唔到準確情報，中共既隱瞞風氣成為缺點

係出面元朗成班手足出晒事嘅時候
仲係咁出Post狙擊
呢個admin有冇鬼呢？

黃色經濟一定要包容
對家一定會瘋狂找錯處
極高既道德標準
極端既言論

相反對家直情叫藍店可以扮黃
大家要企係做生意既角度
唔好下下都人血饅頭、偽黃

幾個月前成日講做大個餅佢
果班手足麻煩你地上水
連登就黎頂唔住

根本唔洗理
負評 上一頁就得

岩，話閪知有幾多人開post話人血饅頭，
總之龍門同一眾黃店我就一撚定繼續幫襯架啦
大家可唔可以實踐「核彈都唔割」呢句野呀

五毛拉嘅就要推
五毛屌黃店
就算幾差都要高調撐低調檢討

好多黃店都有比人貼文宣 仲有主動貼士錢盒會去捐幫手手足

其實最主要係大家要有獨立思考
係會有人食人血饅頭，但唔代表個個都係咁
大家唔好盲目跟風

正視聽

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Push!

食黃店已成習慣

推 佢地係控制唔到我地消費咩顏色店
只可以分化我地，所以大家要小心批鬥論
自己選擇是否消費，擴大黃色經濟

龍門嗰單真係冇咩先兆下，第二日就出晒post講

其實我到依家都未深究係咩事不過係咪可以唔洗深究啦？

而且都係嗰句⋯
呢個時候就唔好批鬥自己人啦

立法會選舉暫時咁睇，都好大機會又係衰各懷鬼胎，攬炒（希望我燈力夠啦）

唔好連黃色經濟圈都咁啦

又問返個思考題: 點解人地要扮黃唔扮藍?

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229

Support, 不分化，不割席。

唔好因為一兩間偽黃就心灰，咁樣對唔住真正既黃店

因為人地識得厚住面皮乜柒都會盲撐
唔會自己鬼打鬼囉

推
唔好捉鬼
扮黃由得佢扮
扮扮下就變真黃

依家黃色經濟圈唔係大家諗咁著數
隨時俾黑警搞
如果有更多更多店鋪肯做黃變黃
正正係強化緊黃色經濟圈
做大緊個餅
爭取更大話語權

推，支持黃店

推
“其實覺得龍門好食啲人係咪食開屎”
“又有黃店老闆食人血饅頭 手足已成condom”
啲伎倆已經睇到背到出嚟

比五毛講2講就當真帶到風向，連登仔反省下

其實而家咁既時勢仲夠膽表態撐黃既舖頭係好大風險, 單憑呢份傲骨已經值得懲罰
話知佢好唔好食, 總之表態係撐黃我就會去懲罰

好多時分化L嘅理論係'我比咗錢唔好食唔寫得呀'
其實咁L鍾意寫食評去OpenRice咪仲好,反問吓d分化L先

支持黃店！如果食物招乎吾好，用不同渠道提醒他們，用愛心說誠實話！支持黄色经濟圈系長久抗爭唯一出路！💪💪💪💪

就算真係有人血饅頭都應該係打沉左藍紅店，先再內部進行改革

先打擊龍門
等你地散哂先

pish

一間就話巧合
連續幾單「食人血饅頭」就唔係巧合
同上兩個月一大堆「勇武小隊」上黎話解散一樣

最撚叻就係人格詆毁

盲撐黃店

以為睇緊文匯報

又或者咁睇
你食唔食邊間黃都好 係個人選擇
但藍嘅一定唔食得

巴打好波，一句屌打所有分化撚

曱甴近平推

推
推
推

就算係人血饅頭，我都寧願食黃店，唔會益藍資。

都係果句 我理得你真黃定假黃 總之黃我就支持

+1 無理性盲撐

tui

因為食黃店係消費者行為
就算唔食黃店 都冇可能焗到人食藍
所以唯有就係人格謀殺你「食人血饅頭」

不過認真問 乜龍門真係好難食咩 食過一次咖喱雜扒同據扒 覺得都幾抵下

最緊要獨立思考。唔好連登up 乜就乜

最好笑係個倫敦人西gp
成班私怨怨婦以為自己好撚醒咁
不過班柒碌跟得Anita Wong 隻癲雞都知咩料

退左lu, 由佢地自己小圈子好過

難食都照食
你吹咩

我個陣係見到有玻璃朱721撐警圖先入
後尾發覺成班痴撚線
特別係個Anita Wong
一般人先睇曬兩邊論據先做判斷
佢就判斷左先諗論點

好似6號單野咁
屌6號即刻出黎護主又話人「無心之失」

So far冇中過黃店伏但有fd中過人血買過假野

引內鬥外係唔會拆到
大家堅持就會贏

我覺得似藍底多d, 你反對佢，個group主機分鐘就覆你，好似返工mon post咁

核彈都唔割呀 DLLM

都似
之前條友好似有出過文含沙射影講bob叔

但最底又帶曬頭盔話唔係講Bob 叔
似係知自己惹唔起 bob叔

bob叔有咩問題
我覺得佢已經係黃入面最無可能私怨得罪人個d黎

Bob叔個期屌緊鄧家bill 呀嘛

一直都話有藍店紅店黑店搞掂先，係都要搞自己友，做乜鳩呀？

講緊陳雲同熱狗

PISH

當而家賺錢能力有限黃圈被消滅左
得益既就係企業化既藍圈，
甚至係黃雀在後既紅圈。

黃圈而家食到既饅頭，
同美心級既藍企，
國際級既紅企可以食果舊饅頭，
根本就係旺仔小饅頭 同 重慶巨型饅頭既分別。

老實講 幫唔幫襯真係個人自由
自行選擇
我地要做只係區分藍黃
賣人血饅頭果D 放上黎提一提大家就算
唔洗當藍店咁虛理(即自行諗幫唔幫襯)

Pusj

push 支持同路人

推唔好俾班三毛帶到風向

push, 全世界只要係用made in china既野就係食緊中國低人權既人血饅頭, 人地食得, 共慘黨紅二三代食得, 香港人唔撚食得?

支持黃色經濟圈！講完

同意
推

.不捉鬼 不捉人血 自行判斷是否幫襯」
係真黃店定人血日子耐左自有分曉

push
除非去到國難五金個level 否則都係睇定啲先

撳錯push返

龍門某D餐好好味
龍門點都好過垃圾銀龍
又貴又唔好味

不捉鬼 不捉人血

push
班撚樣講極都唔明

又要人守住黃圈但又唔比人賺錢
有d人係注定一世過唔到安逸生活
因為永遠都唔滿意 只識雞蛋挑骨頭

其實話之佢真定偽
總之要帶出ge訊息係做黃店先有錢賺
藍店等收皮

長期戰爭

其實好食又一餐 唔好食又一餐架啦
呢種時勢仲追求要平靚正 估唔洗做生意咩
講真食得入口正正常常咪算
要食好野既咪比貴少少去高級d既黃店 大把實有

有班 on9 仔信到十足十
以為真係有食店食人血饅頭

根本就係中共打手玩分化的技倆
on79

黃唔黃自己去食一次咪知
冇證冇據就上黎吹風班撚樣我屌定佢老母先

黃店都要做好自身 見到有問題係年會有人出聲的

Yellow Nazi 唔知佢地對唔對得住二號橋之戰，poly之戰嘅手足

不割不分化不捉鬼
大家仲記唔記得!

認同推 我呢幾日係咁推呢啲po都上唔到 熱門
反而批鬥果啲就秒上熱門真係好灰

有無人同我一樣開始變到好似當年雨傘後期熱狗泛民本土互鬥互屌咁開始對場運動失去熱情
灰心唔係因為唔想參與運動
而係開親連登都見到人呢個鬧呢個屌邊個狗咬狗
屌對家又唔見咁大力
正經野策略po或者idea又推唔到上黎討論
日日都係嗌交嗌交嗌交
無人想浪費時間睇自己嗌交分化又對場運動無益

而啲狗呢幾個月就不斷train諗戰術破我地局
建制藍絲就係咁做輿論拉籠民意
而我地就不斷屌走緊啲人
好似龜兔賽跑咁
我地做左隻驕傲既兔啊

應該有齊證據先好開po捉鬼 唔好又聽個friend講 又話邊到邊到睇到 有證據就Po晒出黎比大家睇 無就唔好開依啲post

總之係黃店就去幫襯

agger

講真 我唔理佢有幾黃 真黃定假黃 只要佢是但肯貼一張文宣我一定食
點都好過食中立場或藍店

龍門老闆理大果陣好似有入去wo無記錯既

槍打出頭鳥，龍門黃到金，未有黃色經濟圈前佢已經行到好前，基本上龍門有份做黃圈里程碑，幾弱智先會成撚日批鬥龍門。
難食又點，盲撐吹波，食屎唔洗一分錢入藍絲袋。
Btw 食過一次，飯好硬，但餸唔難食，中規中矩啦。不完美，可接受，需改善。
不過龍門咁撚旺，做過飲食都知，忙起上黎，質素好難做到100%好，仲要龍門由朝忙到晚。唔知近排點，之前路過都好多人。

不嬲當批鬥嘅係五毛

懷仔真係可以揾人起佢底

擺明睇中連登仔見人就踩既心態搞分化

想懲罰就懲罰 洗鬼理佢人唔人血 過左9個月自己都識分析啦

仲要吹到龍門黑社會背景 真係笑撚左 又話自己當事人又性 連張圖對話cap圖都冇 番去抖抖啦PR 屌哂你地老母呀 屌同路人一定唔係手足

Agger

必須推

哩個真

A

龍門自己食人血饅頭俾位人地入怪得邊個

反正藍店點都唔會去

全中，捉鬼都係on9

推
上熱門

就算自己煮都唔幫襯藍店係基本野喇

推推

推2

有用post推
與其批鬥同路人 不如分化敵人

推爆佢

推佢老母

都係個句 我自己錢點洗關你撚事

721831101111

撐還撐 但有啲真係食過一次就覺得離譜到唔會想再食
食過間觀塘工廈黃壽司店 一百蚊叫個魚生飯
三文魚兩塊 油甘 八爪 北寄 蛋 各一 帶子仲要切半 醋飯啲醋勁淡 啲飯又痴埋一舊舊
啲員工同啲朋友圍住切緊魚生既師父高談闊論

啱呀 繼續推黃色經濟圈

推 警世

dllm 邊啲 hihi 再日撚日淺黃深黃偽黃就屌柒你老母

Up

同意，我就係要比佢食，食到做大台圈

勁多打手玩分化。大家要醒D 呀

S

某個台特別憎人唔夠黄囉 又話要私了龍門老細，又話維基mall藍到黑

紅磡果間其實不嬲都正常

陳雲我當佢弱智共諜算啦

萬中計
共產黨最叻玩分化

前幾日入批鬥龍門個Post係以一敵百咁濟
條撚樣仲要為左繼續批鬥去狙擊我新Post

做生意賺錢=人血饅頭 偽黃
蝕本告急執笠=真黃店

問題係真係唔會食藍店 藍店果d係真•人血饅豆

一早就覺得出面啲批鬥post係五毛搞事
自己人其實無必要憎恨黃店憎到想佢死

正解

共匪已經無計可施！只靠斷分化來打擊運動！

食飯要搵附近黃店

推
長沙灣呢幅簡單文宣簡直係藝術品 班傻閪仲日日清連儂牆營造運動冷卻假象

麻煩大家幫手推下正能量po

唔計啲分化撚 真係有班真心膠鑊鑊都問人賺到錢有冇捐返出嚟 要人做義工拎埋副身家養晒所有手足先係黃

賺到錢先有得擴張

睇你命長定我錢多

自己唔再去就得，ok?

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

但就算唔講食物質素 係連衛生都有問題時 真係值得叫其他人繼續支持咩

上面有冇講衞生問題？冇就收皮。

有一排有堆人好刻意屌黃店貴，冇優惠，屌你，如果個個蝕本做，駛乜撚搞黃色經濟圈

上面冇講代表唔提得？ 理性討論緊你就叫人收皮會唔會太無禮貌？

連渣哥都被批鬥
話佢有得著
但無幫手足

10/10

推
日日見到啲人死咬住某啲黃店真係好煩

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

好文推介

好

推十次

如果有照顧手足，有捐錢，佢加價我都照幫趁，優惠都唔要

應該po埋去飲食台俾啲五毛打手睇下

好多連登仔死淨把口都係食緊嫁

輕輕一推

推

利申大把錢盲撐黃店 唔知咩叫人血饅頭論

勸各位打手收收皮，你唔會打擊到我地

＋1
我一d感覺都無

警世po 要推

幾難食，都會食

比機會，佢改進

唔割

Day 1個心態已經係
屌 總撚之錢點都係俾黃店賺啦
根本唔會有問題

祇會幫襯黃色經濟

咁怕二十三條，不如搞好佐連儂宣傳戰先啦好嗎？

飲食台有個開po踩然後今日準時推
已經冇人理佢都照推

*每日

仲要完全唔係覆返啲留言
係咪都搬yellow nazi 出黎但完全唔關事

推返

一樣

政府就係想我地諗太多不自覺提門檻

盲撑就得

共謀同納粹黃陣容有異但結果係相同

推出

係

你有你講,我有我幫襯(不過自己疫情期間真係少咗出去食飯,幫唔到手)

黃色經濟圈就係要比人食人血饅頭，邊個表現出最憎政府警犬反共，邊個就食得愈大啖。

Push push push

人咩血饅頭
人地開舖唔使賺
總之係同路人就盲撐

班官夠唔值咁高人工
出八千畀佢得唔得
八千都生活到架係香港

Me too

我老豆成日仲係到講緊佢地64個陣點點點

[有圖] 而家對家將矛頭對準渣哥，渣哥出聲明霸氣反擊，其實藍紅店係咪真係好唔掂？

求幫推

Peter攞料

push
唔好比人分化到

peter攞料 每次一講泛民就會見到佢啫

Sky_Croc
會員編號20867
呢個先夠多㗎嘛

推推推

播國語歌都要拎黎批鬥
不負批鬥之名

721 831 101 1111

一直都係哩個心態，有懷疑唔幫襯，亦唔阻一哋幫襯。

好撚好笑架, 依家咩都話黃店唔係大哂
根本依家冇蝕錢咁做, 就係食人血饅頭

一樣

P推！好文！

push
雖然某D黃店真係食唔落，但都要撐

由poly大戰果晚開人，白票撚 陳雲 白兵 黃洋達fans 等等怨婦已經發現全面進場嘅時機
區選前最嚴重，區選之後更加嚴重

推正常post

推倒啲on 9批鬥post

推熱門

尼排D五毛打得好勤力🤣

由2014年開始已經有熱狗分化，白票論，批鬥，人血饅頭論

目的係煽動仇恨，放多啲流料搞亂檔，故意起大家底，希望大家退出抗爭

例子：
[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我想提醒大家
同國家機器打，係一場戰爭
要提高警惕
國家機器一路做緊野

我而家見到ig白票撚，熱狗tone嘅留言，一律report算
廢時屌

所以食過幾間黃店唔好食都唔需要出聲
食物質素唔好自然會冇客自然要改善

沒有龍門，哪有改變？想龍門大，定銀龍大？同龍門講要改善食物質素佢會聽，你試下同銀龍講，講完又會點？

總之自己屎都好咪撚幫襯藍店就岩

831

咁佢又唔講中共64點

我個AC睇黎一世都推唔到. 但都照留言.
永不放棄.

小心分化L
堡壘係從內部攻破

Pishhh

要反思

係依個時候先show到黃色經濟圈既重要性

借位推
[黃色經濟圈] 文宣puzzle 義賣計劃